跪求化學撚解答

請問其實有冇啲係酸性而且flammable 嘅液體？

或者可唔可以透過reaction溝到出嚟？

push

自推十連

讀下書啦 又唔讀書

進乜化 睇得多Pokemon?
演化要幾千代 你想點？

有，不過會flammable通常都係weak acid